香港有冇人會養蛔蟲 肝吸蟲嗰d

應該點埋手...

有生食淡水魚蝦嘅人應該好多

識養一定係養係家人體肉

煉蠱都玩埋 邊夠你黎阿

養哩啲嘢最緊要新鮮，有競爭嘅就最好要... 爭...

體內飼養

睇唔到佢地成長

我養精神

你想點

我養精蟲

你就好啦擺係度養住, 我d精蟲成日射晒去條女度

返大陸食中國版三文魚應該可以養一大堆

不安